deer生日

毒撚們諗住課幾多金去屌佢個閪？

課幾多金都屌閪唔到

毒撚：deer一定唔係雞